{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_023718",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/3378552",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코듀라 빅 사이즈 웨이스트 백 [블랙] CORDURA BIG SIZE WAIST BAG [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードのウエストバッグは、ベーシックなデザインのコーデュラビッグサイズです。 INVISTA社のCORDURA生地を使用し耐久性に優れ、PUコーティング加工で生活防水機能を提供します。 副資材はYKK社のRCファスナーとWOOJIN PLASTIC社のバックル類で作られ耐久性と機能性を備えています。 前面に2つの収納部と裏面に1つの収納部があり、ファスナーポケットが内部にそれぞれあり、持ち物を手軽に収納できます。 裏面の収納部には別途のオープンポケットが2つ追加され、収納力を高めました。 ウェビングの先にはDリング飾りがあり、アクセサリーをかけて使うこともできます。 このウエストバッグは大きめのサイズとシンプルなデザインで、日常生活からアウトドアスポーツまで活用度の高いアイテムで、34~39歳の男性に人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このウエストバッグのデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このウエストバッグはベーシックなデザインであり、シンプルさが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ウエストバッグの生地にはどのような素材が使用されていますか？",
            "answer": "このウエストバッグはINVISTA社のCORDURA生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ウエストバッグの耐久性はどの程度ですか？",
            "answer": "このウエストバッグはCORDURA生地を使用しており、耐久性に優れています。"
        },
        {
            "question": "ウエストバッグは防水性能がありますか？",
            "answer": "はい、このウエストバッグはPUコーティング加工により生活防水機能を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウエストバッグのファスナーやバックルはどのようなものが使われていますか？",
            "answer": "このウエストバッグはYKK社のRCファスナーとWOOJIN PLASTIC社のバックルを使用しており、耐久性と機能性を備えています。"
        },
        {
            "question": "ウエストバッグの収納部はいくつありますか？",
            "answer": "このウエストバッグには前面に2つの収納部と裏面に1つの収納部があります。"
        },
        {
            "question": "ウエストバッグの内部にポケットはありますか？",
            "answer": "はい、このウエストバッグの前面の収納部にはファスナーポケットがそれぞれあります。"
        },
        {
            "question": "ウエストバッグの裏面の収納部はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このウエストバッグの裏面の収納部には別途のオープンポケットが2つ追加されており、収納力が高まっています。"
        },
        {
            "question": "ウエストバッグにはアクセサリーをつけることができますか？",
            "answer": "はい、このウエストバッグのウェビングの先にはDリング飾りがあり、アクセサリーをかけることができます。"
        },
        {
            "question": "このウエストバッグはどのようなシーンで活用できますか？",
            "answer": "このウエストバッグは大きめのサイズとシンプルなデザインで、日常生活からアウトドアスポーツまで幅広く活用できます。"
        },
        {
            "question": "このウエストバッグはどの年齢層の男性に人気ですか？",
            "answer": "このウエストバッグは34~39歳の男性に人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 561
    }
}